大家即刻出poly救人！

緊急

Push

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

出黎啦 屌你老母 頂唔緊啦

1118 跨介別大三罷 集中post
罷工救poly

p

救人呀！！！！！

救人

mk黎緊！！加油！

出門口前大叫又好，morning call又好，打爆火警鐘又好，乜都好啦，叫醒全世界呀！